【數學題】或然率黎講，十三么vs大四喜，邊個食出既機會大d？

唔計畀人搶槓。

唔識計，不過我食十三幺次數多過大四喜好多

十三么齊13隻雖然叫13隻但一定要自己摸晒番黎一定最難

大4喜夠起碼要自己摸13隻返嚟

未必，13隻每隻有4件。

大四喜要指定四款

可以碰既。

大四喜唔可以碰

可以

你都可以consider 東南西北as一款， 而且會比人棄/槓斷你
碰得已經差好遠

咁點解條友話要摸晒13隻返黎 做乜勁

或者咁諗 當大家有8隻起手，你事但有pair東南西北已經唔撚驚，13么有8隻都唔應該做

唔驚嗰set我指

食到 or食唔到 50 50

大四喜受其他三家既影響大d
本身佢地有誘因留住黎等碰，去到後期又唔敢打
你碰得兩對又易俾人估

十三么反而出面有兩三隻你仲大機會食
又可以搶槓

試過門清大四喜字一色簡簡糊，冇人敢打番子食唔出 後面幾條友睇住我鋪牌食唔出之後一齊「哎呀！」

十三么就成日有人食得出

食左幾年都未試過食到大四喜
十三么間唔中食到一鋪

食唔到因為大四喜太易counter

你做13么暗牌冇人知
你做大四喜碰是但兩款都已經全世界扣你牌
同要你自己潛冇乜分別

十三么好多時打五六巡就聞到味啦
只係大家防唔到, 因爲要全部自己摸 一係就快快脆脆搏佢未齊章就打哂佢
大四喜要防比人碰, 所以打得小心D

你都識講碰咗兩隻, 咁起碼都有呢兩隻, 洗撚摸足13隻
唔識字?